工作期間揸胸抓臀兼熊抱 寵物店東涉狎17歲女員工

工作期間揸胸抓臀兼熊抱
寵物店東涉狎17歲女員工

法庭

0:00

【本報訊】寵物店東主涉趁女職員於店內工作期間先後侵犯她，包括揸胸、抓臀、熊抱並以下體磨擦女方臀部。女職員礙於男友即將簽約頂手寵物店而選擇啞忍，惟簽約後東主再向她施淫爪，伸手拍打她下體褲檔位置，她終向男友講出受辱經過。東主昨否認4項非禮罪，於觀塘法院受審。

記者：羅日昇 蔡少玲

被告謝立能（44歲），綽號「狗佬」，被控於今年7月尾至8月3日間，於油塘一間寵物店內，4次非禮女事主X。17歲的X昨在屏風後作供，透露1年前在被告的寵物店買貓而跟他相識，後來因將幼貓寄養該店，再與被告聯絡。由於她每天均到店內看貓，被告建議她於店內兼職清潔，X遂於7月尾開始上班。

被告謝立能否認於寵物店內四次非禮女事主。
羅日昇攝

指因男友將頂手而啞忍

她憶述首3次非禮事件發生於7月，第一次她在店內清潔貓沙盆，遭被告伸手揸胸；第二次她於店舖上層清潔時又遭被告伸手入右邊短褲褲管，隔內褲揸臀；第三次她在樓梯遭被告從後熊抱，兼以下體磨擦其臀部，她不斷掙扎，最後成功推開被告。
X又稱首次被揸胸後曾以粗口斥責被告，惟被告沒有反應。她稱因感被非禮不是光彩事，怕尷尬又恐被評頭品足，又考慮到男友即將與被告簽約頂手寵物店，故一直沒有張聲。

她稱，8月2日簽租約，翌日傍晚她與男友、一名友人和被告同於店內飲酒談天至凌晨，男友送友人離開。當時狀似喝醉、開始語無倫次的被告，突然站起用手拍打她的褲襠位置。稍後男友發現她神情有異，她被追問下才和盤托出事件，男友隨即致電被告相約理論，最後報警。

辯方盤問X時質疑X既稱7月3次遭非禮，何以最後一次案發仍願與被告獨處？事主稱因以為男友很快會折返，且「諗住被告應該唔會咁夠膽」。

辯方並指X與男友曾購買價值一萬元的貓，但一直沒付清費用，被告多番追討不果，二人更人間蒸發，至今年7月兩人託被告以寵物店名義取回放在愛協的3隻幼貓，才向被告支付部份欠款。X否認曾失蹤，又指錢銀事宜交男友處理，但她承認取回貓後有將貓放於被告的寵物店寄賣。聆訊今續。

案件編號：KTCC1604/17

淫賤熊老闆

17歲 真識食

搞幾次都唔call 999?

人哋都講撚左原因

17歲有男友啦

家燕姐好搶鏡

老屈機會極大

臭雞又屈鳩人

條女more

屌我以為台灣，睇到觀塘法院O撚晒

謝粒撚